[英超最高身價球員，明天我們就要派飯了] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區 [1164]

fast

巴狗極快1:1

Alba

Lm

Ratings: 1,322 voters; 18,508 votes

7.00: de Gea

6.93: Wan-Bissaka
8.13: Lindelöf 🥈
7.73: Maguire 🥉
8.92: Shaw 🏅

6.49: McTominay
5.90: Fred

7.27: Pogba
5.31: Fernandes
6.13: Martial

5.02: Rashford

5.92: Cavani

6.87: Solskjær
6.73: Team

鄰居易到

Nice Topic

福頭咁撚閪都有5分

做左包尾
已經有進步

有冇人覺得和波都收貨

我

國米2:0

你又邊條link

Nowe

如果成場比猁㩒住屌 有一分就好滿意
而家有幾個機會唔入 覺得把握力好啲會贏
有啲可惜 不過都收貨架啦

bet365免費

我都覺 係屌福啲決定差撚到傻

嗰兩球機會都係shaw同awb交出嚟
兩閘進攻比上季有進步
而家比sob教波就係trust the process

其實成隊真係慢慢進步緊

唔係要acc先睇到咩?

唔夠穩定性真係唔知Ole教到幾遠
但留比下手既都係好牌

疤1:2 不過應該offside

清得走福馬連木呢幾條柒頭先好講係好牌

160m福
60m Neto
50m Zakaria
仲有50m資助買sancho

大米安

個背影我第一下認錯尼少

基亞連尼對盧卡古 又幾撚過癮

好似咸爺個大仔

出埋山狗 濟濟一堂

疤

巴狗
係都要玩到加時

巴9

天光啦 屌

又係艾巴狗
失果2球都輸佢

原來巴狗射得2腳
入晒

包贏埋

瞓左冇睇 想知福又衰咩

無腦鳩推

抵啦死疤狗

慢過巴打

呢條柒頭真係場場都總有一兩張呢啲gif可以cap到出嚟

我屌 第二下做乜撚呀

球王打人

紅牌出場
球證想俾艾巴狗紅

直紅

抵啦小花

死疤狗

小花迷

對唔住我係阿朗fans

講得咁玄

機會唔係冇
2次單刀波比阿福哥敗鳩曬

昨晚睇直播，今場後防真係打得幾好
見到有幾下以前重覆犯錯失既波昨晚有部署下守得好好
就係講緊對手斬尾柱，然後對手係尾柱盲眼位插入埋門，蘇斯克查上任已經失過唔知幾多球類似既失波，但今場守呢類攻勢真係守得好好

印象最深刻就係羅拔臣係下半場初段有一下斬個波出黎，個波又係飛去尾柱而且路線、高度、力度、弧度都係靚撚絕，而法明奴亦都係尾柱插緊上黎，但麥隊同連迪路夫完全無失位，麥隊仲好清脆咁block咗法明奴既射門

下個post 起可唔可以加埋琴晚on9福球撚尻卡叔單刀

下半場尾段有一下快速反擊，果下冇記錯唔知2打2定3打2，福推住個波過半場，卡叔係佢旁邊，過咗半場後卡叔有意識走去左路想幫佢拉走後衛，對手無走埋去，繼續防福，之後福推下推下就推埋去利物浦既後衛群中，仲俾法賓奴搶埋個波

完全係大家成日屌既野，推個波撞入人群中，完全唔望下周圍有冇人後上緊，有冇人拉咗邊有空位

卡雲尼個動作屌晒鬼你踢埋我果份

完美演繹到個動作嘅心聲

利物浦果幾個後衛好似知道福係一定唔會傳咁

仲有，開心既係見到普巴狀態起返，有返以前既後上插入，今場下半場都幾乎得手，但比神勇既艾利臣救咗

我鐘意普巴起身發火果下

看晒片啦 做晒分析

唔洗睇片都估到柒福會咁獨食死去啦

300幾蚊件，係咪假pogba acc

假acc都372萬follow

你買下咪知

其實佢今場仲有幾下長傳好精彩（特別是下半場初段有一下，佢係後場一下長傳穿哂利物浦所有做緊逼搶既球員，個波落點好準，福既跑到位，不過艾利臣出得好快清走咗，同埋唔記得果下最後有冇吹越位）係防守又落力，睇黎普巴終於返黎了，佢狀態真係起得及時，係般奴開始有疲態時狀態起返

真係估撚到

其實尋晚應該係換走福仔同般奴, 換VDB/卡叔
馬仔我覺得反而踢得唔錯

Ole終於搵到雙核點用

訓著咗

不過陣間都要上一上facebook睇下班盲反點樣屌普巴先

般奴自己都踢到pat屎咁啦⋯

暫時睇落冠軍都係曼城利記之爭，而家根本連前四都爭崩頭

普巴可以上去進攻嘅時候真係好𨶙勁

睇黎費特，麥湯漸漸做到馬度迪加簡迪係國家隊時傍住普巴既功用咁，可以俾普巴盡情做自己想做既野

佢後上插入入攝既意識仲好過福馬

佢除咗上半場球罰球真係好似無邊腳好波

Mcfred 後場組織能力一定要有進步

馬仔有一下1過3 sob 不嬲好偏心福仔

Marcus Rashford was called offside five times in this match, the most of any Premier League player this season and the most by a Man Utd player since Robin van Persie (six) vs Spurs in January 2013. [Sky]

mctom頭段係咁標失波
之後轉番遮線打得幾好

Manchester United are unbeaten in their last 16 away matches in the Premier League (W12 D4) – only once have they gone longer without a defeat on the road in the competition (17 games ending in September 1999). [@BBCSport]

以前恩沙基都係咁樣衝
搏到一次冇越位就食得
大家俾d機會新恩沙基

佢兩個今場夾埋掃咗唔少波

普巴上咗力有返態後連防守都好落力

完全唔同踢法喎

有M子投票link未？

Post Match Survey

Copy from last post

希望可以比到佢休息調整吓狀態 同埋其實平時柒福把握力好啲同埋閪馬肯走多啲位般奴已經可以再多幾球助攻

其實佢連防守位置感都要再練

唔知係偶然定係麥湯係護球盤球進步咗，下半場有一下佢用身體擋住對手逼搶球員，之後一個轉身擺脫咗對手跟手破埋逼搶果下瀟灑到呢

應該係進步咗, 上次對鏝城好似都有一兩吓咁, 仲未計之前對列斯聯

馬仔0分

不過今場防守係進步左，如果keep 到最好。

utd arena 講fred今場打防中唔掂
啲留言一樣屌佢亂標

麥湯佢有身型優勢，所以佢真係可以咁樣去護波

佢有埋呢招之後破逼搶就可以多一個點

從教練團隊部署到球員集中發揮都接近滿分

真，對猁中場切忌標波，俾人一推就過

上半場比猁壓住黎屌果段係差
之後係打得好咗

其實算係咁㗎喇，對住利物浦既壓逼踢法除咗上半場有一段俾利物浦真係壓到氣都咳外（但其實製造唔到威脅埋門），其餘時間中場都唔算下風得好緊要

不過當然仲有進步空間啦

係
今場唔係後防打得好隨時失

好耐無見過沙基利，昨日見到佢第一時間諗，佢係咪植咗髮

明明之佢前額已經M到好似朗隊以前未植髮咁，但昨晚見佢突然多咗咁多頭髮

好似係有破反擊 文尼右路跑緊 fred 一標就比人過曬

點解依個短人好似老左10年咁

但其實佢今年先29

不過佢都博晒老命阻對面兩三次打反擊既

同埋見到有好幾下就算佢搶唔到個波，但都成功拖慢咗對手既快速反擊

呢樣要讚既
不過尋日成個防守體系係打得好
起碼防中兩件標失後面補得切

福狗呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。

唔係偏心
而係尋晚戰術就係放長傳俾福突破越位
佢係戰術核心黎點會換
不過條柒頭係咁越位

唔只尋日果場啦，好少好少會換福仔
不過福仔鳩衝都大威脅過馬

牙fred 打體能打逼搶踢法
我覺得踢得唔錯
至少幫shaw 夾擊Salah呢方面做得幾好

昨晚最令我喜出望外係梳，佢守得穩之餘仲有一下後上出波好有威脅，可惜般奴果下接應梳既傳中既射門又係俾神勇既艾利臣救咗

呢個咪黎sir失傳已久既901

無計，昨晚利物浦條防線又係好有紀律

推乜鬼遮
今場對面一斬都已經比到兩邊去波咁濟
下下唔經中間咁

最重要無亂 知道自己要跟咩人 唔會跟跟下甩咗

撚死沙拿

下半場條友cut入中間避沙梳

佢有一球單刀咪又鳩鳩下傻福起碼要3次機會先食到一次

比泰亞高撚狗

高手過招邊有可能有咁多次機會俾佢

條友平時咁少踢其今日算打得幾好

fred出名易俾人過，有一季佢係成個英超場均被過次數第一名

失左好多次球權，有啲交波直程係亂鳩咁嚟

我記得之前梳同羊都守死過沙拿狗

福頭都有風火輪
下場佢就梅開二度㗎喇

福仔啱大範圍衝擊
馬仔啱小範圍配合

果下般奴都食得唔夠應

深水埗拉舒福特

兩個都唔係入波機器

thiago狀態其實唔好，純粹靠級數輾壓，幾下見佢淨係用腳腕用膊頭啲假動作就玩死你

可能經過渣古洗禮
睇佢兩個我點都無睇渣古條仆街咁嬲

兩個應該輪換，一齊出真係冇化學作用。

馬仔其實應該到頂。福頭如果最後一下好少少就另一個級數

渣古咁撚廢就無謂提

話說陳晚lkk 羊屌打c朗
祖狗咩事咁廢排第七

馬狗賣得啦

廢囉

傻福個腦先難搞
蘭尼跟左費sir咁耐個腦都冇進化到

馬技術擺左係到 佢改善走位易過傻福腦開發

派路廢囉，條中場又係

特登唔入邊路去對麥龜

法國個topic好撚長

就咁數Thiago都兩球喎

［馬後炮］
老老實實琴晚兩隊都冇咩冠軍相
睇個勢鄰居後上搞掂

曼聯中後場整體表現越踢越有
但前場靠馬福兩個想拎英超有d天馬行空

利狗後防大將傷唔洗講
佢前面三隻我都覺得開始跌跌地
尤其F9同埃及狗

馬要改佢個懶散心態 一樣咁難

要同白lin say sorry 先
賽前屌9佢
但係佢真係踢得好
其實成條防線琴晚都踢得好好
AWB, 麥龜, 白, SHAW

麥湯頭30分鐘都好似仲係好緊張咁 之後先正常返少少
普巴都唔差 睇得出仲係好狀態
幾個分邊 長傳 甚至防守都ok

要屌既係福仔, Bruno
福仔成場無一腳好波
Bruno 除左罰球又係無一腳好波
琴晚絕對應該換走福 用馬 + 木

不過其實作客一分我覺得幾理想
係可惜bruno 同普巴兩球都入唔到

之後對下遊球隊要盡量贏先可以keep住前四望冠

我地季初既目標都唔係爭冠
放低吧

Shaw踢呢d主守波好過telles
但當要主攻/落後緊既時候見倒shaw妹妹下都係好撚燥

無英超執隻杯仔都好丫

有蘇蛇
入到決賽再講

曼鏝猁的確係我地隊波最齊章, 主力人腳唔傷咁制
計返so蛇個level, 有第二唔好拋離太遠都收貨

得翻FA CUP 歐霸
要Fa cup 寧願要前四

Why not both

We are not Arsenal

齊章但水平唔夠
所以學你話齋
頂住第3 is ok
蘇蛇等佢繼續進步啦
都冇得揀

根本場場都有幾下呢d後上
係福次次都唔俾落去

麥龜頭30分鐘簡直係炸彈
通常呢啲情況佢會攬埋隊友一齊爆
好彩佢拍檔阿冰同阿梳超水準發揮
無俾佢影響之餘仲令佢後尾發揮都穩定返

摩蛇如果跟甩左大隊, 應該會全力爭飛機杯

今季目標一直都係前四

如果尋晚可以技術性擊倒利記就另計（符碌唔計）

杯仔咪又係對利記曼城

歐霸可能有啲機既

聯賽杯爭一步, 佢搏埋條老命都同哥狗死過

唔想見到摩佬捧杯串柒柒

贏都唔覺佢串得起
佢以前係同哥狗費sir 齊名咁制, 甚至好過高普

但依家爭d 聯賽杯, 哥狗拎左3-4年拎到手軟,
一日無英超 / 歐聯都已經證明佢回哂塘

有無人意甲見到國米咁多前曼
都想佢地攞冠

啱啱睇完精華
barella好撚勁

a米國米都ok

祖狗就快d 收皮

Thiago撚狗咁撚佢
如果人地有態 果兩腳俾到位已經收皮

狙狗必需降班

串唔起佢都會串架, 唔撚想見佢得戚樣

到時實話曼聯無俾支持, 木狗唔買人, 撐球員都唔撐佢, 一堆名宿乜鳩都屌

好唔抵 其實有機會贏埋 對面都係得thiago一腳遠射叫做有威脅
福狗兩球單刀
普巴嗰球alisson太勁無計
不過由俾人射36腳到而家算有還擊力已經有進步

大慈善家幾時掛靴全職派飯

唔想撐渣古
撐伊巴細緊mk好過

福狗真係個腦有問題
臨完場個吓Tackle落腳好核突
仲送個死球俾人

仲有我

同意，Thiago擒晚真係無態

邊爐真係好勁

如果今年打福頭個位係vps應該拎硬冠軍，小豆我諗都得

好撚想幫佢驗下腦

仲要熱刺咁撚耐冇拎過杯，批摩門教一定出黎怒射。。。。

不過曼城今季踢到上返哂力，主要後防冇再用費蘭甸奴已經爭好撚遠， 上季係佢身上起碼唔見咗10分 加上史東斯神奇回勇

對面Salah禁區嗰球大威脅d
Pogba射得太正中，求其狂抽一腳

睇之前覺得和波都ok
睇完真係覺得係失咗2分
福狗百屌成材未

屎波MK隊羅馬難啲喇

拎唔拎到冠難講 但一定唔駛咁快歐聯出局

嗰球技術犯規我又覺得ok，咁遠有罰球有乜作為

嗰球唔算求其啦 邊爐都打橫飛緊埋黎 仲要遮左大半個龍門 妹嗰下都係得好窄嘅角度射

真心
有左Bruno之後
個中鋒唔洗停波 不停走位接應Bruno d 直線，過頭波就得
其實應該好適合Lkk 踢

Lkk 踢最前點打反擊點都好過福

只可以講timing唔岩
當時嘅曼要求個中鋒停波做波>入波

琴晚有Lkk應該輕鬆搞掂
d反擊機會多到

估唔到舊石頭今季翻生

嗰陣費蘭甸奴落去踢中堅, 都唔敢搵佢拍奧達文迪

我睇到勁緊張

繼續睇富臨 好撚驚富臨都攞唔到
咁嘅把握力

應該真係得，福狗唔入啲波vps應該10球入到8球，果到都唔知幾多分

有冇bruno屌蘇b gif？

反而單刀2打1 唔撚傳卡叔 自己帶死位

個下普巴射得好快喇
馬災嘅話應該射唔出

得番狂抽近柱網頂
但第一 Pogba唔係前鋒 好難即刻有呢個諗法 你估咁易好似Rvp Aguero咁咩
第二 82分鐘 腳都軟軟地 抽網頂好易飛機

費明奴果球都有威脅 好彩射得正

對李城同今場已經痛失左4分

依度咪日日屌鳩木狗唔買人
堆名宿係sob先少咗出嚟鳩up
馬狗俾人屌 政治工具坐穩正選

呢下要幫福仔喎
就完場果腳
我同我老豆睇LIVE 未落腳前就叫要落腳掃低佢啦
一定唔可以比佢繼續帶個波
呢下完全係技術性犯規
個TIMING 同個決定係岩架喎

有普巴可以減少般奴依賴症

改善埋前鋒把握力問題就有機爭冠

成場得兩腳係有貢獻，一次係梳後上佢居然會傳比佢，另一次就係依下犯規

第一下以為會自己衝入中間射

有VPS就未必係咁踢
而家成隊波 都BUILD UP左呢個戰術 望住福頭係咪READY破越位黎放波
你見佢咁多餐屎去晒都係因為佢一岩位就放俾佢 佢又真係十球有九球都成功跑出黎

有幾個越位勁戇鳩 timing 錯撚哂
懷疑日日派飯 有冇夾過

好彩費明奴獨食 唔係就瘋狂分比2邊空曬

沙拿就無曬d突破 又唔落底又唔推大位
都唔知做過d乜

今朝起身諗諗下好嬲
其實有機會贏波
派飯福獨食得滯
俾個直線卡叔有機會起腳
屌鳩佢推入死位仲有3後防無哂威脅

雲比沙卡竟然可以偷到文尼幾次波
真係好意想不到

不斷回想福拍卡雲尼 佢自己推死位個畫面

有冇人去訪問下佢包皮尼馬同福狗邊個難夾啲

awb 1 on 1係好嘅 只係佢位置感同頭搥差

嬲又冇 始終隊波琴日都叫 同對面打到下
以前技術性sm
同埋仲有場足總杯 再睇
反而擔心近幾場 開細開得恐怖
前鋒果幾個入唔撚到波

呢場成條後防集中左
終於無咩點甩位

頭鎚真係好唔掂, 次次都輸佢個位

點意想不到
Awb 單防不嬲好勁 係水晶宮時代tackle 成功率好似已經係第一定top 3
one on one佢唔會輸俾任何一隻翼 佢單對單一定係世界級

佢主要問題係Positioning
跟波踢 唔係跟位
成日無啦啦跟波走入中間 放尾柱俾人任射姐

派飯福真係最大戰犯
妹個球射唔入都冇辦法

福狗都係禁區一腳射果d算啦 下下比波佢帶都唔識點做 福馬而家只出其一啦 琴晚出james跑下仲好過馬狗

上季仲諗住拎返9號入波20+ 好似返生 今季又好似死老豆咁款 都唔知想點

而家基本上左右翼都要人 見到般普要響左右路拎波辛苦到 除非猜傳做得好 如果唔係剩係好似琴晚咁左右路吊過頭波跑

臨尾衝埋上去傳俾普巴爭啲就收猁狗皮, 雖然有省到人有少少運氣成份

上半場右邊仲係成日空哂

上半場甩好多wor 前面9射無傳比左右閘 如果唔係一定唔只一次中龍

真, 呢啲時間梗係用犯規斷利攻勢
一陣輸球絕殺無仇報

回顧呢三四年雙紅會都係咁踢法
利繼續靠兩側放波，唔同係基沙利跌watt，沙拿唔係當年開晒引擎，而曼繼續靠福突破，摩2時靠盧卡古做支點俾福帶入去

Fordpanda 食撚屎

要普巴佢老人家唔好睇心情踢波先得架

福而家都叫做肯跑 走身後 馬災成場無腳好波 又唔防守又唔走位

普巴都盡左力
係對面個龍真係好勁，幾次都封到擋到

百屌不厭的鞭屍教材！必須長期置頂直至福頭百屌成材！

今場用爭四心態睇係達到目標 但好撚冇志氣， 對面冇中堅都唔攻佢老味， 唉

尼馬係同佢爭射十二碼啫

如果無表現代表無心情嘅話

唔怪得般奴發老脾, 佢呢排心情都幾唔好

西維爾 李城 場場都有呢啲戇鳩

攻唔起拎一分好過 攻得起又入唔到仲嘔血 見到福咁跑真係都唔知屌左幾多聲

他只是個孩子.JPG

真

億六。。。成日都講唔好搞咁多嘢， 專心踢波有成績冠軍先啦， 派飯， 派你老味咩

作客8射4中, 猁狗17射3中

唔算攻唔起架喇, 今場排陣蘇蛇比想像中進取, 係衰把握力差無計

唔想對盧山呢兩件感覺太差

同埋AC米蘭有伊巴

叫佢練下波先
邊有可能場場推個波都無雷公咁遠

個球獨食反攻我到今朝仲loop緊
阿so9返去更衣室屌醒下佢
明明前面一放直線卡叔就可以起腳

派完飯班傳媒都唔敢屌太大力

壓力細啲睇下蘇蛇有無辦法導佢開竅

上半場我見到馬唔止一次落到去閘位協防wor
點樣無防守？
仲有上半場佢有一兩下破逼搶時做連接點又係唔錯wor

打到預期中嘅嘢 上半場俾對手禁住
但好彩頂得住
下半場痢體力落番啲 空位多左有得攻下
最後做到幾腳波 有射門 中龍

尋晚唔係有妹控番個節奏應該比人攻爆 希望佢踢埋今季先走
佢有番態個CLASS即刻高番般奴1-2級

福頭我屌你呀我代埋卡叔屌你呀
今季D BIG6踢成咁 控波控到成PAT屎咁 點帶隊波呀

般奴我都屌你呀
燥有撚用咩 燥就亂踢 要隊友幫你執屎 成日送個波比人
佢有幾個壞習慣 高波近邊線就唔出腳淨係等人地埋黎以為會博FOUL/踢到個波出界 人地勁個D成日都搶埋個波再交埋你都係食緊塵咋
仲有明明比人遮哂線都照交 呢D又叫RISKY波啦

出james我即刻唔睇去訓教算

卡叔勁嬲 如果卡叔係更衣室大佬
鳩福實俾人打撚死

打左 馬成日番嚟防
係sob 前面成日想打快 略嫌佢打得有啲慢

同我將英國明叔往死裡打

其實睇戰術部署蘇斯克查今場係成功，穩守到，仲打到有威脅既反擊，不過係射唔入對面龍咁解

真
只係馬落咗黎 反擊佢成日跑唔上去
或者佢見到柒褔係前面帶波就知道佢唔會傳波
跑都廢尻事

柒頭福如果連跑都唔跑 叫佢退役好過喇
條柒頭叫佢做其他野佢乜撚都唔識
叫佢跑根本係戰術要求+基本功黎 唔好當左係佢優點

Btw. 對面前面嗰三隻再加埋矮狗同T6真係好撚賤種

對面三叉戟狀態差撚到
不過法狗加軒狗嘅中堅 好撚穩

做曼聯球員真慘，派飯都比人屌

泰亞高隻賤種雙腳飛鏟麥湯, 仲夠膽死扮俾人踢傷

下半場攻得起
有人敗家同艾利臣勁啫

費sir在位福狗依啲一定吹哂風筒

人地派飯派到對面死敵球迷都讚
踢得差還差，都唔好拎呢樣野黎屌呀

球證真係foul嗰下先好笑

冇左球聖派飯 英國都唔知要餓死幾多細佬

般奴真係要抖
一攰就差, 一差就燥, 一燥又差

福嗰啲係咪叫risky dribble

感覺sob 開始會郁佢個位
加上普巴狀態好 又發力
下場對富臨
睇下vdb 有冇得出下

屌佢無表現算啦, 派飯呢啲當係慈善又好PR又好, 有做好過無做, 無理由拉埋講

況且佢唔派飯唔代表會有好表現

你話普巴無咪無囉
呢度講球員心態真係浪費時間

曼城下場對維拉，睇下維拉有冇本事令到佢哋失分喇

你有無睇架馬落到左閘位防喎，又有過人，點都好過福

今場有單刀咩

今日同隻迷福狗理論 (我老婆)
講講下又講福仔只係23歲
C朗23歲做緊乜呀？
駁到呢度我知道已經冇贏嘅機會

係呀講緊你個15妹(迷福狗)

半隊番嚟未
不過2月頭佢啲賽程都開始閪

我都覺得係
鬧佢廢一件事
福細個都窮, 經歷過而家英國基層學童嘅事
而家佢名成利就都無忘本
用自己影響力去幫基層
應該鼓勵佢先係
之前睇到英國政府個free meal scheme啲野食真係明福仔點解要咁做

話時話 今年隊波啲人好似冇咁易傷

屌你 如果福有腦啲
我諗我哋唔止37分
福幾時先生番個腦呀屌

咁都無志氣
擺明係受制於反搶喎
下半場無搶得咁勁都已經攻番晒上去啦
我覺得全隊都諗住攞3分咁踢，只不過真係爭把握力

once she go black....

話時話
上半場比人禁住黎屌呢下 好在冇失波 但都少少危險
究竟應該點解決好

場外場內表現兩件事嚟嘅
咁佢場外真係做得啱 就要支持

但屌你老母 成日鳩推上腦 幾時先識傳

個垃圾球證勁主場雞
幾次反擊比佢吹返轉頭唔比得益

利狗英超主場至18年第一次不入波！
Victor

球商呢啲野真係有就有，冇就冇
可惜既係福既球商真係唔算高

猁狗 : 上半場少咗5秒無咗個單刀益咗你曼聯啦

屌，完場前已經有一下

要上一線就要有返啲腦
唔係嘅話 永遠只會係一線尾二線頭

你勁到牙朗咁入到我都算
仆你個街俾人兩個一齊夾死

Maguire won 100% of his duels (5/5) and won 100% of his aerial duels (2/2) against Liverpool.
He also made more blocks (5) and more interceptions than any other United player.

Fridge

SOR9我都唔記得咗呢球
咁佢唔係主場雞, 而係堅垃圾

尋晚場波入局慢，防守穩，進攻組織都仲係有d亂

但整體都滿意，見到防線都打得幾穩

進攻仲有2-3個機會入到波

希望夾熟d d控傳可以做得再仔細d 定d

條茅撚 飛鏟咗好多下 但牌都冇張

死賤種疤基因
快撚啲繼續做文員

真
又撚獨, 又要把握力廢

冰人同雪櫃聽落都夾

麥龜琴晚防守打得好
上前派牌都有球比福劏穿兩件好靚

同埋好少人中武肺

呢個就真係睇佢會唔會突破到樽頸
突破唔到既佢既能力大概就只會係而家咁上下

都係個句
你自己踢得好 去屌人咪服你囉
你自己又踢得唔好 但又去屌埋隊友 隊友on9唔走位唔代表你要送腳波比人

但佢亦有一球做派路時俾人截到打反擊做成險象

班友太緊張
唯有踢多D大賽

咁佢出發點都係好, 大家有鬥心想贏有啲火都正常, 換出發脾氣似嬲自己無表現多

好過摩佬嗰陣班球員贏輸都無乜所謂啦

所以佢都係唔好搞咁多野
粗重嘢留比般普做啦

尋晚利嘅防線踢得幾好
幾次裝越位都冇犯錯
大家一齊向前跑
是但錯一次曼聯隨時已經贏左

算啦佢近況都幾穩打穩札

成條後防都專注高左

唔期望佢進攻做到乜

新冠疫情衝擊歐洲各大聯賽的財政，國米甚至已欠球員薪酬數月，就連季初承諾的轉會費用亦未曾支付。

22歲的夏基美（Achraf Hakimi）加盟國際米蘭之後表現出色，各戰線中已貢獻了6個入球5個助攻，但原來國米既未付清他的轉會費用，就連他的薪金都未曾支付。《每日郵報》消息指，國米原定要分階段支付夏基美3600萬鎊的轉會費，第一期900萬鎊上個月理應已經付清，但國米已經與他的前東家皇馬談妥，將限期延至3月30日。 但這只是故事的一部分，消息指國米根本無法支付隊內球員的薪酬，球會在2月16日前必須支付球員7月、8月的薪金，但仍有其他日子的薪酬未曾計算。意媒《La Repubblica》指球會現金流嚴重不足，球員與球會高層將在日內會面商討薪酬支付問題。 現時國際米蘭的班主為中國投資商蘇寧集團，其成員兼國米主席張康陽正積極尋找投資者以協助球隊渡過經濟難關，但似乎此刻仍未有實際的方案。

接埋我地啲垃圾先財困得唔得？

條友係咪都燥 關攰咩事
諗起佢攞啲黃牌有幾張好似都屌球證

幫佢頂埋條尾數接夏雞返嚟, 送埋4+14俾干地用啦

係球證錯咗2次姐

班球員都算唔話得，無糧出都仲可以踢到爭冠

都係 要清嘅都清到
喺後面穩穩陣陣就夠

有球左邊殺到去對面禁區先甩波, 仲以為係肥梳嚟

隻夏基米仲要成日入關鍵波
但原來幫人做義工

TAA個位好好爆
佢成日收入去俾般奴同福走到空位

家庭糾紛一律建議搬出去

都係呀冰心水清

taa琴日都幾騰
仲要上前斬親啲波都離離地罩

可能要另一個教練先開發到佢 好似丁力咁

又要食綠色龍蝦 又要睇住佢迷福

TAA比人吹到世一右閘

實雪幾場

冰狗琴晚有下break dance解圍係勁嘅

死左腳。

題外話 今年中甲都好多球隊唔搞
支爆近了

佢對親梳都係冇料到

對住梳完全唔敢去

季初1:3/1:6 而家雖然利狀態都唔係太好/夫添

不過係比人圍住踢穩守住慢慢做得返攻門

見到隊波進步左，不過攻擊點仲係太雞

般奴有幾球直線俾block.

yes.
我主要想讚 利 軒同fabinho踢得好

BTW, 又係支那球隊，支那人搞撚完AC米蘭就搞國米
之前AC米蘭已經俾個支那人搞到幾乎萬劫不復

再之前就比左羊mark死

防守穩佐係真

麥龜靜靜地羸

琴晚法邊爐閘位好準

我講緊作為曼迷姐， 真心今季爭到前四已經好好，但覺得曼聯真係好唔爭氣姐， 今季球迷關鍵想佢贏既比賽一場都贏唔撚到， 好撚失望

冇位比佢跑同推 廢咗佢一半武功

差唔多係全季最難踢既一場 可以打和都失望？

頂位黎講
軒同邊爐真係踢得好好

今季對big7未贏過

等對面chur到體力跌咁啲先還手

我曼之前對親啲會逼搶既好多時都係咁，對面一逼果段好多時都西住先，到對面冇壓咁上先開始做野，係戰術安排定唔識破逼搶定both我就唔知啦

不過呢期破逼搶係好左多左做得返個波出嚟

琴晚啲龍門球開短每一球都好撚恐怖
DDG零距離交比麥龜, 之後對面2隻已經衝到入禁區逼

尋晚一路屌一路行出場
綠木個樣都唔知想點咁
究竟佢係屌自己定屌sob

福狗重未出post嘅
想屌柒佢

猁咁多場失分除咗對鏝輸控球
其餘都係壓住踢咁失

唔係問你23歲做緊咩已經好比面

上半場人地好氣好力逼搶 專心大巴再反擊
下半場冇逼得咁緊 已經拎返好多波用同壓上去
我覺得gameplan做得好 係衰福敗家喎

絕對長打都得
啲位穩到

對住啲力量型中鋒應該唔得

福狗個球2打2反擊點解要帶撚死個波

打完熱好返好多係真

佢ig 都冇咩更新 打咗唔知葡文定西文
佢呢類球員 自己會諗通

接夏雞過黎有冇得諗

咁係因為我地玩大巴，佢地無壓力先係後場慢慢猜je
下半場我地多番攻勢果陣，佢地都奶奶地
唔係個龍食春藥係咁神救同on9福死推爛推敗家
贏真係正常

好多傻鳩仲反龜反冰

下下都係靠個人能力
其實中幾場對中下游已經偷咗幾次雞
普巴窩利 + 福狗臨完場-6足球

邊有得場場有呢 d救世波
始終都係冇一個穩定嘅進攻form

Motm我會揀麥湯

對住西咸個安東利奧應該比人撞死
如果比普巴單對單同軒達臣多幾次
分分鐘有甜頭

冰琴晚真係打得好
b仔keep到健康輪住出

佢行出場果時發曬脾氣好大力咁拍綠木隻手先好笑，綠木心諗關我撚事

福panda獨食到痴晒線

仲有界外球都開得好差

麥湯都ok
但shaw琴晚一定係全隊最好

我反而揀白LIN
踢到變維迪洛夫

好難得 呢兩三場 閂位進攻有啲起色

琴晚仲可以踢足 65分鐘換走應該

綠木係個位行落場邊都比人話似個中學生落街買宵夜
佢個樣都好似未ready咁

9/10/11 3個咁樣點搞呀

前鋒換人換極都係得卡叔 以前起碼有兩個前鋒可以換 踢得唔好可以位換位 落後進攻又可以換走一個防守球員 而家換人剩係位換位

可能防守睇唔到 但反擊果下真係慢慢行

究竟平時練波練d咩 琴晚個個都起碼面對面比失波

琴晚猁前面係咁癲狗迫搶
再加埋曼成隊大巴
其實好正常

咪講呢D啦屌

大戰和緊保守d唔想輸都正常
一陣換走左防中
加個攻中或前鋒
輸左就GG

好在失完無騰雞 成班識番位
係頭20-30分鐘有d驚
點知猁前面3件都踢到一pat屎咁

卡叔停左三場 季初普泰B仔傷

Shaw希望入翻國家隊啦

琴日算係幾有Form
猁喺前場一失 幾腳已經transition完去到前場跑
明顯係睇住黎打反擊

4個後防單對單都完封左猁
Awb守到文尼
梳守到沙拿
入到禁區比龜得位波都控唔住
白連又有關鍵包位同解圍
Ddg又穩陣
成條防線我都比8分
Shaw球助攻有埋就完美

英撚352左翼衛唔啱佢踢
3中堅又未輪到佢

呢球真係DKLM, 帶開左2個卡叔走哂位都唔撚傳, 帶帶下個波仲要帶死埋

福真係好廢
上半場果幾球算係offside救左佢
下半場d處理又係垃圾黎

佢入唔到仲好唔使踢d濕鳩太公波

一對一連利記防線最弱果個阿奴都過唔到

琴晚美斯做乜做拳王？

英格蘭

向張家輝致敬

[提示：榜首體驗卡已成功續期]

國際賽期俾佢休息下好過啦

鏝個度借番黎姐

南閘真係好鳩 搞到隊波冇曬創造力 場場都靠死球或者-6入波

兩邊都打身後波counter
點解琍玖幾腳就隊得穿

維拉踢少3場落左第10

法明奴撻q
艾利臣擋子彈
其實最有機會都似1：1

其實尋晚快上快落好好睇
90分鐘無悶場之餘仲好激
激死個激

下場得返半隊打鏝

綿龍琴日又獨食 又撻q
真係好廢

般奴普巴個兩球叉燒

人哋隻羅拔臣好多空位
但都唔係下下隊穿
係上半場兩三下

睇番Lkk果50球
幾乎全部都係搶點tap in/走直線

唔洗佢Hold波 自己爆

其實真係fit哂有Bruno嘅曼

都重贏緊阿妓2分

上半場兩邊穿晒窿禁區頂冇掩雞籠都唔洗失波，仲以為係so b最拿手嘅符碌贏波劇本

濕鳩聯賽唔計

佢昨日有一下拜利上身，拜利式飛身救波

反福黨黨員名單

1.黃泉特急
2.曼區隊醫
3.澤北榮治
4.-講真-
5.pansinotard
6.韓國費格遜
7.笑匠VV
8.碌梳bb
9.EA鬼婆
10.迷朗大都督
11.純粹花生友
12.無名佚
13.舒拉達米安
14.范雪怡
15.被派帽的火柴
16.A0馬斯雅
17. Martial_BB
18. Depay_BB
19. 亞古獸二世
20.Michu
21.Rooney#10
22.向井理老母
23.朴智星BB
24.出污泥而不勝
25. 草食性犬隻
26. Luke梳
27.Nakamura #10
28.勞基梳爾
29.日月如梳
30. 梳b
31.DaveDeGea
32. 能b
33. 飛鐘斯
34. 空格
35.朗尼脫髮似我
36. 柴崎幸
37. JIMIN瓏
38.十號颶風信號
39.艾朗藍巴
40.Alan布志綸
41.關馬達
42.CerfBambi
43.迪基亞飛撲
44.1比7
45.Ryan_giggs
46.Knucklehead
47.喜愛朗尼
48.Yoshinori M
49.搞搞先
50.Smurfs
51.有料到
52.Seven公子
53.Wellback大帝
54.修煉愛情
55.香水綾香BB
56.蛤蟆仙人
57.膠能超能膠
58.黑豬走冰
59.死獌狗
60.KwonMina
61. 柴崎 岳
62. MISSA SUZY
63.致命靴里拉
64.東城綾
65. Master Joe
66. 君子愛初雅
67. Doodlebug
68. 靴b
69. 夢不拾遺
70.間桐櫻
71.宋柳娟
72.大衛迪基亞
73.齊天大情聖
74.朗尼正Hi Hi
75.抽抽小隊
76.JiHyo
77.蝦翁姨
78.存在感-1的我
-------------------------
If you can't anti fuk when he scores
Don't anti fuk when he west

射得出唔入都冇計啦 點都唔夠福嗰球傷。
又唔傳又唔射。最後如果佢知道自己染咗 肯回傳俾普巴 普巴都仲有大把時間傳俾卡叔。都係空曬無越位。
第一下唔傳 第二下發現射唔到 都仲要死去最後畀人踢走

兩邊都有瘋狂交失既

意甲細緊都變世一中堅啦屌

意甲真係廢好多
不過細緊防守真係唔差
不過同lkk 一樣 零控傳

幾時反到退休個日

上綱上線

想join

但聽講國米欠薪
接番渣古返黎啦

呢個將來會唔會好似當年反肥西黨名單咁變咗做道歉名單

然後屌球證

其實而家套form都開始出黎
4231

Pogba打左or 右中場 俾佢自然上落

佢撚波失誤唔洗即刻俾人攻禁區
有兩隻防中幫佢執

Cavani/馬
pogba/馬/福-Bruno—福/pogba/James/木
——Mctom—Fred/Matic

睇番早幾場Vdb個定位都應該係同Pogba差唔多

bruno 就殘
對弱旅應該開始俾vdb 做下波

同福頭作用差唔多 唔識背龍
剩係走破越位 咁有青訓派飯球皇 點會留LKK

足球就係咁，無話抵唔抵，反而係一個契機令球隊進步

FF咁諗
鍠馬要搶Haaland or Mbappe都係是但一隻架姐
呢個時勢佢地一個transfer window想買哂兩個無咩可能

佢地唔要邊個就all in 搶試下

咁福點都好過渣古既，福俾波有時會有神來之筆，但渣古唔會有呢啲野

希望mbe球王可以轉行從政
踢波浪費左佢

其實馬福執返上季個stat已經唔差

直接買隻布歐做中鋒 / 搶隻包皮答卡叔呢啲先真係衝冠搶杯喎

一齊過去同佢開間魔力午餐

買埋包皮我驚呢道睇到爆血管

場場睇馬仔拖慢，福仔鳩推，包皮亂扭

唯有望鏝失分
最好輸埋

有包皮你就無機會見到馬仔拖慢架喇

Respect King of foodpanda

雖然我曾經 FM 儲齊福馬辛包同世三，喺 game 入面幾勁

望下場對富臨攞3分

柒頭福，屌你老母
個腦好少少得唔得㗎

收貨
仲係榜首
鏝要連對熱、猁、阿

琴日福個球卡叔好似想打撚死佢咁

可惜普巴今夏走 如果唔係買halaand 咁排就正
Halland
Rashford Bruno. Pogba
Mcfred

俾落去至少起到腳

Agree 皇隨時仲窮過我哋
上年轉會都收晒手

起到腳都話
帶死真係戇鳩

覺得佢最後唔會走
有得爭冠就有心情

我覺得無冠就走

你唔想咩

約都唔續點留？

我估無豪門肯買
尤其呢個時勢

都想再講多次

大家可以屌鳩福仔踢得差

不過點撚解要抽佢做極大件善事既水？
佢做緊一樣野係
其他球會、對手都respect 佢 多謝佢
費sir 公開讚佢

而連登抽佢水？
做乜撚野呀你地？
真係痴撚線

邊個唔想

派飯 啪啪啪

睇木狗offer幾錢，不過希望最後一季拎到個杯

點先算抽水
唔提得佢派飯？

自以為講foodpanda, 福panda etc. 好撚好笑嗰d 戇鳩仔

曼區邏輯: 球員唔會睇心情踢波

反福黨黨員名單

1:更科瑠夏(試用期)

-----------------------
If you can't anti 67 when he scores
Don't anti 67 when he wests

花名都唔改得日
曼區糾察

派飯就派飯，踢波就踢波，兩樣野大纜都扯唔埋，都唔明啲人點解可講成佢踢得差係因為派飯

巴打我係撐你嘅
不過算啦, 呢度啲人講野唔帶腦
最緊要自己爽
其他咩都唔理

連登一向多弱智

拉舒個腦真係冇撚得救

支持佢繼續去派飯 但唔支持佢繼續踢波

反福黨黨員名單

1:更科瑠夏(試用期)
2. 我要攬妙

-----------------------
If you can't anti 67 when he scores
Don't anti 67 when he 67

推呢個

Keep到咁表現應該ok

有人鐘意改花名咁撚小事你都咁上心做乜春

難啵 攻個work rate 咁低
英撚仲要3後
佢可能要踢曬條邊

如果lcb？

但佢一個可以踢到兩個位
三中堅左中堅
4後衛既左閘
係3中堅打lwb可能有啲柒
但一定係排chilwell先㗎啦

咁數又真係有可能
都冇邊個可以用啦

其實2隊都係咁 進攻上又手緊

梳有下回完防之後淡定咁企喺中圈靠右差唔多分幾鐘同Awb搓波
幾驚俾人截到之後斬去左邊
不過睇到佢有返信心先會咁做

尋日強強對碰阿
對富臨都係咁再屌都未遲

個個企定曬個下
Cls

福panda慘了

般同普果兩球無得怪佢地
係人地個龍真係靠反應神救
要屌真係屌on9福頭果幾野死推爛推

收到風 福到依家都未出po就係因為卡般係更衣室往死裏打

般狗嗰球明明係射龜

反福黨黨員名單

1:更科瑠夏(試用期)
2. 我要攬妙
3.連登公共關係科

-----------------------
If you can't anti 67 when he scores
Don't anti 67 when he 67

清算名單

又真係幾好笑

我講平時對中下遊都係咁

其實sob冇可能唔知柒福d問題
點解依家佢會愈踢愈獨

屌佢老母
我嫌啲對白斯文得濟呀

認真 平時點幫福撐 今場真係撐唔落 要咩無咩
控到甩哂腳 卡叔呢球更加顯得佢無腦
佢要知道自己踢波唔係淨係為自己 要為球隊大局

MBE BLM 英國明哥
郁佢個位=申請唔做

直接同BJ對質

尋晚般奴踢得好撚差下

反福黨黨員名單

1:更科瑠夏(試用期)
2. 我要攬妙
3.連登公共關係科
4. Vidic

-----------------------
If you can't anti 67 when he scores
Don't anti 67 when he 67

9衝福特
9ban福特
恰西福特

重有冇

其他人都做足本份穩守摶打突擊
不過d big chance 去晒隻柒頭度
(重有2下既, 一下普巴一下般奴, 2下都叫中龍先)

狼隊負碌絕殺實攪到派飯帝仲獨

般普個兩球抽網頂咪好

係要射中間

推咩姐 我諗數數埋埋最多得幾丁友
佢係廢 但未至於反

邊夠時間決定
兩個係中場又唔係射手

真，我唔係反，我係想佢退役

如果普巴踢到咁 已經俾人屌到飛起

迷福係特別多傻鳩
次次都衝出嚟柒

加埋我

留名睇十個都無

#493

拉親碌柒

咁就四年

#區域法院第廿八庭
#姚勳智法官 #判刑
D1: 陳(24) #0831銅鑼灣

控罪：
① 暴動
被控於2019年8月31日在銅鑼灣記利佐治街1號一帶，連同其他參與 #暴動。
② 無牌管有無線電通訊器具
被控於同日同地無牌管有一個 #無線電 通訊器具。

陳手足就所面對的兩項控罪，經審訊後在2020年12月28日被姚勳智法官裁定罪名成立，還押索取背景報告，今日處理求情及判刑。

--------------------------
🙇‍♂️求情
潘熙資深大律師早前已經呈上書面求情大綱，不在庭上重覆。希望法庭在判刑時不考慮被告在2013年曾經因販運危險藥物被判入教導所。被告品格良好、樂於助人、熱心服務社會，協助區議員派發防疫物資，亦有參與聖約翰救傷隊，今次在錯誤時間出現在錯誤地方。

邀請法庭考慮被告在案中角色、罪責相對地低，身上沒有任何攻擊性武器，亦無安排、帶領、煽惑、鼓動在場示威者，並非激烈示威者。無任何證據證明被告有作出任何暴力行為，亦沒有警員因被告的行為而受傷。

綜上，本案案情嚴重性比DCCC901/2016莫嘉濤案輕，希望法庭考慮被告的良好品格、家庭背景，以3年作為控罪的量刑起點。

--------------------------
📌判刑理由大綱：
就本案而言，暴動顯然不是突然發生，約有300人參與暴動，規模龐大。示威者霸佔馬路、部份人身穿護甲、頭盔，手執長形狀物體，也有人縱火焚燒雜物、向警員投擲汽油彈、用雷射筆照射，為時半個多小時，甚具威脅性。以此背景而言，可判處5年或以上監禁。暴動嚴重性不單在被告其個人，而在整個群體所做的事情。

可幸被告在案中不是帶領角色、亦沒有人因此而嚴重受傷。暴動罪以4年半作量刑起點，考慮被告的個人背景，審訊時承認了大部份控方案情節省法庭時間資源，再減刑半年。此外沒有其他減刑理由。

--------------------------
🛑各項控罪判刑如下：
控罪①暴動 4年即時監禁
控罪②罰款$5,000 (一個月內交)

福狗 簡單易明

你係五毛PR分化撚

上面有人問我地迷福同福仔係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日福仔已經掛左靴，生埋仔，我地都會祝福佢，守護佢 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意曼聯，我只可以答你，因為佢地有拉舒福特

整個迷福黨名單好過啦

我覺得呢段好有潛力改潮文

對白方面語氣要再重d

普巴續約未

笑撚左

福個下同lin真係無分別

覺得夏撚應該難搞個包皮
個肥佬經理人本身已經好撚煩

狗飯

馬福綠有上年個態我諗已經lead緊6~9分

大部分都係55波打和多其實唔差 對妓個場都係輸pogba on9姐 唔係既話都似和波feel

係對熱個場太on9

咁都正常 逼搶好chur體力 好難chur足一場

同埋我地馬福唔識頂波 搶點 卡叔又唔係完全基佬type 輸死佢地死球

唔明琴日點解下下都要放過頭比福走 福又唔係矮又唔去搶點set波二傳

反而pogba頂贏唔少波

Premier League Game Week 18
Away v. Liverpool (D 0:0)

- 榜首大戰加雙紅會加持, 破紀錄431人做survey
- 蘇sir 第二次失分但合格, 上一場係0:0 和軌
- DDG 平均分已經升到6.75分, 係常規正選入面最高, 僅次Cavani 同馬達兩個
- Shaw 8.82 拎MOTM, 係開季以來個人新高, 亦係近10場第一次拎7分以上
- 開季以來逢親失分嘅比賽都冇人拎超過8分, 今場有3個 (Shaw, Lindelof, Pogba)
- Lindelof 8.35分都係開季以來個人新高
- 麥龜連續第二次刷新個人新高分, 開季以來首次連續兩場拎7分以上
- AWB 7.47分係個人聯賽新高

- 普巴近4場有3場拎8分以上, 狀態好好
- Bruno 已經連續3場拎6分以下, 對比佢之前20場先得3場拎6分以下
- 馬福不意外地低分, 其中福2.65分係對熱刺以內個人新低
- Team Performance 6.80分係開季以來失分比賽入面最高, 甚至高過上場贏Burnley
- Final Result 都係失分比賽入面第一次合格, 即係好多人都覺得今場和其實都收貨

扔左幾對boot la

m子

結果都算正路

不過福低分過馬咁多好似有啲誇張

馬尋日都有D突破,不過掂波唔多好難俾好低分,除左盲反佢

福我俾左2分,就係佢俾SHAW球OVERLAP即2分

大家都好理性做
雖然早段後防有失位 但整體都唔錯

有個問題問下大家
fred 高分過 mctom係點解
我睇twitter好多外國曼都屌fred成日標失波/標完交失波

馬機會唔多
但同樣無敗家

主要係可惜幾個機會轉變唔到射門
中龍人哋救到都話 連腳都起唔到

換個角度諗, 福仔啲機會都係佢跑出嚟, 雖然敗家仲激氣

不過搞到好似唔做唔錯咁

分數只供參考
你問我 我覺得Mcfred都差唔多

戰術就係咁打佢反越位 佢的確係咁努力跑
但細節有待加強

他只是個會派飯既孩子

我都係俾fred高分啲
印象中佢跑得多過mctom 特別係mark thiago下下都係佢

呢個真，兩個都差唔多，嗰少少算誤差掛

馬琴日D波都正路喎
卡雲尼 一樣無機會 你會唔會屌7佢先
唔通柒福一條友拎住個波死去死衝唔傳
之後你屌9卡雲尼唔起腳射門咩

Shaw: "I feel really good, obviously big credit to Ole for that, for believing in me and pushing me. Alex [Telles] as well, we have a great relationship and he pushes me each day in training."

馬尋日係個球想1衝3 比較柒
其餘時間做D串連都還可以

李城個場都係咁啦
只不過兩場都比福狗敗撚晒

其實尋日個陣馬企得後過般
迫搶都係般最前
睇落好似442般福雙箭禁

個球1打3其實無人傳
你睇返慢鏡睇下佢身邊有冇隊友
佢一係去 一係停
咁佢帶得順想去其實合理

唔係柒頭福個種 明明有人傳係死去

馬唯一要屌係過完2件再衝果下姐

如果講單挑阿奴
馬做得比福好

對車鏝猁 0:0
熱1:6
阿0:1

5場入得1球 仲要係12碼

啲機會係憑我自己跑出黎
做乜要屌

見佢即刻擰轉向So B嗰面投訴啦已經

明明跑到出嚟，臨尾決定鳩撚到喊

我都知參考
就係外國曼都屌fred幾激下
係好奇狗竇評分係掉番轉

踢到禁，佢同占有咩分別

垃圾福

fred失波得嚟會創造到機會，有球自己突破再轉中，係我心目中會加分。

utd arena 整程係相差0.5分

個球如果福頭肯質直線, 就算質大力左, 卡叔都可以拉空橫傳番中路俾福狗/普巴 (已經有隻猁狗跟住卡叔走位)

如果質得好, 卡叔直情可以自己起左腳射

福狗我DLLM

福panda 派飯一流
派牌九流

馬助守幫shaw 唔少, 猁強攻我曼左路, 又沙拿又沙短又TAA 有時仲有thiago
我覺得佢表現至少合格 同卡叔差唔遠

fred呢場攻守轉換果陣有好多球都傳得幾好，有球反擊重直線俾福(最後好似判左越位)不過佢1on1防守穿哂費明奴Thiago 1on1都有贏佢

利申:兩個俾同分

一高一矮既分別

再唔係推到埋去 傳俾妹 都肯定妹俾得返卡叔

佢dup低頭衝都冇望過人
你見佢失埋之後仲屌番人就知啦

馬狀態唔FIT係事實

但如果真係踢波既球員
我會揀同馬踢 都唔同柒頭福踢
好似SAHW咁 上幾十次福先會傳一次
柒頭福又唔係勁到C朗 尼馬呢D
但佢球球去死唔傳
見到佢拎波我都唔會想跑啦
無料扮大牌 拎住個波唔9傳
邊會有人想同佢類人踢波 你勁既我都會服你
放心比個波你舞 願意幫你拉空
但柒頭福真係廢到幫你拉空你都帶唔到個波去射啦
有D自知知明啦屌

條撚樣既8奇思想應該係:
引晒一炸人跟佢去右邊, 之後逐件逐件cup 跌晒猁狗班人, 再慢慢埋番中間射波

褔全場最好波個下應該係俾shaw overlap 傳中俾般射個下
其他d決定真係西

我有印象Fred個種跑狗攔截，反而McTom冇乜印象做太多interception，Mctom現位擺波俾前好咗嘅

福狗個球似啲玩Fifa淨係識屈速嘅人
屈唔到速就帶咗去死位

比咗1分福 就係比Shaw overlap 果下

同福踢波就好似踢街場，有個隊友好鍾意拎住個波自己去，你點走位好佢都自己死去唔傳，但當你心灰以為佢唔會傳波俾你時，佢又係一個應該自己去既攻勢傳個波俾你

同呢啲人踢波好撚辛苦

【Now Sports】曼聯領隊蘇斯克查、前隊長加利尼維利齊齊大讚中場普巴在雙紅會的表現。
普巴（Paul Pogba）最近終在曼聯踢出最佳水準，於周日英超雙紅會助攻助守，相當搶鏡。蘇斯克查盛讚：「他今天真是太棒了。他必須做好防守工作，幫助我們對付利物浦左閘羅拔臣。我認為他非常出色，而且應該得到入球作為回報。」

至於現擔任球評家的前曼聯隊長加利尼維利更認為，普巴是紅魔爭取重奪英超冠軍的重要人物。

「我認為曼聯贏得聯賽的機會很低。這將會取決於普巴能否在2、3個月裡交出精采表現，他絕對有能力這樣做。他自信十足，這對於爭勝很重要，因為在今場最後20分鐘，我感到紅魔有點失去信心，這一點將會阻止他們成為王者。」

fb啲反普會唔會崩潰

佢哋會話轉會窗近了

佢啲解圍好牙煙幾球解圍冇力 解左去禁區頂俾人射

Facebook on9仔： 佢收緊幾錢人工呀

fred 一用右腳解圍d 波會危d

MBE

Massive Busted English

反普：本份黎

上半場mctom打標波果個果陣係踢得差過fred
下半轉做遮線比fred標反而mctom好咗

可能牙fred 喺前場逼到2次反擊出嚟

佢下下右腳清俾對面下下屌

清俾對面啲波幾撚好射個位又靚

唔見曬啦

再上一場對般尼拎英超官方man of the match都可以屌佢，話佢踢得一般般啦

暫時兩件
其他page未睇

好來好去算啦⋯

最難踢果場係對白禮頓，不過全取3分

唔好唔記得佢幾錢人工

邊個曼迷子手足食omakase食到咁撚柒

原本利跌到落第4
怪唔得高普咁嬲

仲唔係吉ching，佢食嘢唔分黃藍

國米入第2球個長傳咁撚靚既

跟得撚羊多學到嘢啦

叫Fordpanda好啲

唔係曼都入黎讚吓你地，麥龜，梳，連迪洛夫琴晚三個啲防守絕對神級

福仔唔比卡叔驚比利記閘到都明
但佢睇唔到普巴右邊cum緊上黎
佢一路以為普巴都要跑先得，出界後屌普巴唔上黎
但福仔帶到兩，三個利走
比後面普巴，普巴再一下比卡叔，空哂啦

呢到鍾意乜都拉埋一齊講都唔係第一日嘅事啦

差在未講今季俾連教壞曬

諗起對狼隊個陣福又係唔傳
明明卡叔個到個位空哂
雖然最尾-6入咗 但賽後無檢討下架咩

個球撚傳到咩

想問橙頭神經刀有冇人性？

佢根本冇諗過俾
佢上哂腦淨係諗住自己射

情況就好似上年復出入球荒果段咁
又係死帶爛帶 間中派路上身

曼聯連續第16場英超聯賽保持不敗（12勝4平），距離隊史延長的聯賽客場不敗紀錄只差1場了。

下場 富臨 作客風火輪最高點

尋日SHAW傳中比般嗰球
就係麥龜後場傳比前場既福頭
雖然佢成日扮派路 但佢咁傳可以SKIP晒成個中場比福狗單對單

以蘇蛇性格又要輸波

恭喜艾拉中出成功

唔讚得，下場就會麥雞拉自己友

獨食福如果唔走中 應該好點

Most
Bothered
Extravagant

都話唔係佢經理人囉

應該平記錄 破不敗記錄就難點😂

唔知今晚場u23有冇amad份

然後單刀推甩3個身位送俾對面龍

咁輸緊

Luke Shaw:
“I feel really good, obviously big credit to Ole for that, for believing in me and pushing me. Alex [Telles] as well, we have a great relationship and he pushes me each day in training."

有競爭先有進步

交叉走位果下就無錯既

下差好遠喎，個輪佢極少上腳，剩係縮後俾波shaw

場場都話高點

咪即係弱化版蘭尼 仲要柒福啲腳法突破差過蘭尼一班

頭6都爭幾分, 一陣最後幾場先撻返落去4-5

蘭尼技術埋門世界級
傻福二線 但當自己上菜

撻落去四五都仲叫有歐洲賽踢, 分分鐘直接跌落谷底

柒起上嚟唔講得笑

割蓆

Nani 有一排好勁，carry我地架

蘭尼亂鳩咁嚟都做過英超助攻王

福乜都做唔到

真係唔好忘記so蛇可以連柒十場八場

路過見到咋

下兩場對手都廢到仆街

當年蘭尼踢呢家傻福個位一定好撚勁
進攻核心 無限開火權

i mean 聯賽最後幾場

09/10下半季到11/12都好勁, 尤其係10/11 當時應該算係隊波嘅二佬

應該都仲係佢老豆話事多啲嘅

不過想幫佢個仔搵最大利益, 點都走唔甩條肥佬架喇

有成績唔怕條肥佬玩嘢, 拎舊錢扔死佢啦

左腳中堅 聽講少少妖

慘, 上年先有人J 福哥拍得住C朗成材果季, 今年就變左弱化NANI

我知咩事
條友係忽忽地
睇巨人都可以睇到咁燥狂

肥佬唔係佢經理人咁邊個係？

好似係佢老豆

佢學吓C朗啲走位射波同頭鎚先講啦

佢老豆都知肥佬有能力有人脈, 想搵最大利益一定係交俾肥佬搞

自問隊隊都冇把握贏 錫菲聯都可以3:2

Ole堅持每個位都有競爭既原因，暑假買隻翼等福馬驚下都好

學下隻左腳先
10球有9球要推右腳位

走中冇問題 自己帶都冇問題
獨食無問題 但要交到功課

似夏天買右閘機會大
50m deal 應該唔多
除非賣人賣得多錢

擺po頭啦

福:屌你老母
卡:

國米係咪無錢找數，我哋幫手頂件夏基美啦

要守就梳+awb, 要攻就telles+夏基美斬到對面仆街

同埋蘭尼同C朗嘅基本功同出波都好過福好多

夏基美唔係斬波岀名
有佢隨時入楚區多過福馬

正 曼聯就缺啲癲佬 係咁入禁區

華仔自從攞左MBE就越黎越英雄主義, 自己一條友死扭死推

夏基美 可以打晒成條右路 頂埋右翼位都可以

狗餅你都玩開電腦?

上季佢+sancho右邊超勁

高普都幾撚怨婦

一係直線一係交右
最後揀球皇上身

正名 高狗

其實係要帶入中間再分落去 冇第二個答案

有競爭先有進步 DDG 同Shaw 真係最佳例子

10/11勁到仆街
打右係咁CUT IN左腳射

打包到就正 加埋下欄

嗰季入波助攻雙雙 最衰係華西復出之後要讓翻個右翼位比佢踢

入到波 我理得佢半場就起腳
但事實上佢場場好多球 我都理解唔到

傳就傳到嘅呢下
但佢一心都諗住自己黎

telles心諗你個肥仔唔踢好d…想踢正選踢死我咩

Dylan Levitt and Teden Mengi are attracting loan interest from Championship and League One clubs [men]

希望借到佢地出去磨練下

很想要

Grealish

去英冠啦
去英甲都冇得出場好撚肉酸
Levitt 頭半季試過架啦

Shaw: "I’ll be honest, the dressing room is very flat. It’s not what we wanted. Before the game, we came here [Anfield] to win, we didn’t come here to try and get a point; we came here to win." #mulive [mu]

Shaw: "We [him & Telles] get on really well. It’s nice to have that type of competition, but we push each other to get the best from ourselves." #mulive [mu]

而家更衣室氣氛唔錯

呢d咪就係曼聯味囉

原來AB企到咁出

夠曬位俾啦

福狗

咁啱諗住換機，點知換到而家都未換到

amd u呢度件梳字男神奶過嘢

佢左腳唔係冇力
有場絕殺咪係佢左腳負碌足球

到而家都未見過有翼one on one係搞得掂Awb
想睇下messi係咪都係過唔到佢

當然 都係果句 佢防守意識係街場級數
追住個波踢 上半場兩三下又跟波入中間 之後Robertson空哂
呢樣真係唔知點先改到

正 下場telles可以出

早幾個月仲可以80m買 而家應該唔得了

緊係用amd,我用緊無事

60m買neto啦
20歲左右腳 速度又快

其實成隊波最大問題真係馬 第二問題就係福 真係要買個前峰 唔係好難穩定有波入

點會傳唔到 大把時間傳

Ethan Laird debut vs Burnley

60m買翼大把好過佢

跟個箭咀比即刻單刀

手足睇清楚

你睇多次replay
唔好求其cap張圖就盲撐

依d可以浸出嚟

我覺得佢態度有啲輕浮
唔夠成熟

我記得卡叔自己走返空位出嚟

唔係下話 意識都有得浸出黎

robertson 唔會係佢mark 啦，佢要mark 文尼
你屌麥湯普巴冇幫仲好

俾5條友圍住點撚傳

係呀
卡雲尼最後現返位出黎

仲諗住用amd

你睇返replay
卡叔最後現到位

我指你quote果位巴打係講傳到
唔係傳唔到

點睇.....

佢應該睇錯我打傳唔到

所以我咪叫佢睇清楚

u win

朗隊球倒掛邊個斬出嚟嘅
福斬唔斬到咁靚嘅波

封哂啦人地唔係企定定，隻腳會郁會伸出黎

省到人

呢啲野 有得執嘅
不過 我地班教練識唔識執架姐

個球省中薩巴列特先咁靚

食香口膠

高估左福

不過上面講左，漏果幾球係普巴冇落返黎幫責任大d

玩下膠啫
不過睇完理性分析比比鳥段片
家陣曼除咗普外有邊個可以斬靚波出嚟

連登就多數推amd，我就效能差啲無所謂最緊要穩定揀煙條

one on one暫時都難過awb
但只要玩one two 疊瓦就好易過

費蛇

琴日福有下比個過頭般奴係好靚

grealish斬波勁過普巴tim
好撚柔

都未必
英藉加踢開英超對抗性唔使要時間適應

跟本一個直線就單刀, ON9自己死推去死位
艾利臣企到咁出都有機會清
貝碧仲係度就有機會推前少少笠射

維拉中哂武肺
點同鄰居踢
好返都冇狀態啦

Grealish似係中游球王wo
同Mahrez差唔色
要所有波經佢先撚得掂

但我地已經有Bruno

80m 買grealish 番黎
但踢到Mahrez咁 80m你收唔收貨先

唔係話Mahrez而家差 都係一線球員
但同佢李城時代都差左成班波

大大條直線空哂比佢傳比卡叔喎
早少少決定人地想封傳球路線都封唔切啦

佢後上個時機把握得好
最後一傳又處理得幾好
仲有6呎身高加超快速度

其實幾𨶙勁

佢都on9，死右腳推去右邊收窄自己角度，根本自己都難射
唔知點解覺得如果卡叔係馬般佢會傳

Odegaard不滿施丹冇俾機會佢踢
諗緊轉會可能性
Sob本身好鐘意Odegaard
施丹又likes Pogba
唔知有冇互換既可能

狼隊個球喎個場之後睇哂gif 結論就係上帝視角先傳到

同Bruno撞位喎

佢可以踢右邊
踢皇蘇佢都係踢433中中位

後防ig 個個都話3分3分 爭勝心好強

hmmm...

屌緊前面條仆街搞到執唔哂3分咋，明明守得咁好

做Bruno後備

食香口膠可以喺緊張情況下減壓
之前好似費sir講過

呢一季第一次覺得曼聯防守咁好
雖然有D蝦碌，不過整體戰術執行度都非常高
真係衰係前場

般狗場場都想踢90分鐘
邊個會肯做佢後備，姐係唔使出

直接頂普巴個位都得啦

其實fabrizio講到咁白普巴夏天會走
會唔會收到風有球會已經傾好左

点球佬搞及狗好波啊

同意
grealish又係要球權嘅人黎
曼聯唔缺啦 反而太多人想拎波
而家最缺係突破型

昨晚般奴
其實真係要搵多個幫下般奴前場hold下波同組織
妹 福都做得麻麻

豆係水貨？

普要留係邊路頂文尼同羅拔臣

上陣33場也貢獻了9入球、9助攻。

咁都叫水貨

呢d畫面 今季真係出現過無數次

屌你老味, 佢大力狂抽唔中龍都無咁嬲

高普失分失到變大怨婦

屌你老母 3場深夜4點波

應該獨食嗰陣走去傳波，乜野決定嚟

我諗住用嚟打下機

妹係因為防守需要姐
你放grealish落去妹個位打猁，佢都要守

av對西咸個場 有球右邊中場前少少一個長傳傳到左邊k角位 超靚又好攞

佢喺皇嗰陣算水喎

慘，證明福頭真係殘障

真曼表示幾點都會睇

之前有巴打話佢係個腦決定咗做咩
就唔會理之後發生咩事
繼續執行自己個決定
呢下馬仔如果夠快嘅話傳就合理
但係人哋中堅已經好快跑到返嚟遮晒位

就係呢樣
要佢獨佢唔獨鳩交
明明教埋佢點交用死去
同古惑的槍一樣
得佢自己先知開邊範

AWB幾時有個人可以同佢爭位

如果昨晚多個grealish應該好好多
佢代福/馬正選威脅大好多 分分鐘解放埋妹唔使佢守咁多

咁尋晚是撚但搵一個代福都一定好嘅

下？一個借將 33場貢獻18 球都水

真，有帶個腦落場已經夠

又迫害亞洲區曼迷

係買辛祖ga la, 再搵下有冇把握力好前鋒，馬福放棄啦， 億六呀! 我支持賣

有預感右路又俾人開發放題

2月先有番11點

如果呢隊曼就無邊個喇 踢防反真係迫住出
出占跑都唔好得幾多
正選出卡叔前面又無人跑打反擊 靠馬跑咩
綠木就算吧喇
所以季初買到grealish/ sancho隊波變化真係可以大好多

早知唔續now

迷福狗：呢球人地防守移動緊 要上帝視角先交到

要搵個人同AWB爭下

夏雞

淨係歐聯踢走下體個球已經唔水

下年大碌返嚟

佢夠話sancho here we go la

用緊3700x + 2070s
打cyberpunk 都冇乜彈過game

唔會要grealish啦
有般普仲要加多個爭球權咩

佢無講過wo

都想佢打得起 但目前唔睇好住

般奴呢幾場d 傳波都好求奇，成日一腳踢俾人

好心下場出下vdb mata 頂佢，雪下佢先

下年普仲係度先算
同埋領隊分配好啲 唔覺有咩問題
叫福扮少啲球王 咪hold咁撚耐就得

莫天奴就係唔係企定定
佢向右橫移咗
所以卡雲尼個條傳波路線先出現
不過唔緊要啦，最後都入左
希望福做返多d配合

驚佢踢爛晒更衣室D門

踢A米都唔掂喎

領隊分配好D
普巴已經唔算爭球權都分到呢家先共存
2個爭球權既，以so9實力真係唔知分到幾時

我諗住3600 + 3060

我仲係1070，不過呢家真係無咩心機打機

講真，夏撚有無機，無個一級前鋒真係幾多機會都把握唔到

一唔係大戰就4點屌佢老母

你睇下Mahrez 同KdB共存之後
Mahrez跌左幾多先

呢類球員無球員廢左一班波

當然 Mahrez仲係勁 只係未去番最高峰

馬水俾鏝迷日日屌

古惑的福

其實因為So蛇唔主導場比賽/主攻姐
隊波如果要keep 7成控球率 90分鐘多多波都夠佢地做喇
好似昨晚場比賽咁無幾多控球時間就肯定唔夠分 但永遠搶到唔係去般就去普
多多一個點比fred mctom傳出去其實會舒服好多 般仲要去到尾都低效哂 之後封死普巴就攪掂

咁樣買辛祖/前鋒仲實際
如果7成控球我地都贏唔到，通常主因係前鋒

普巴應該都會走
唔知so9會買中場，定將舊錢直接轟落夏撚/辛祖

多數都係話唔太成功姐
唔通奧雲個時又係水咩

防守意識點會無
有幾多個後衛19歲就比人有一夫當關感覺？
絕大部份後衛嘅防守意識都係浸出嚟

首先AWB要有進步既動力
好似肥shaw咁

水唔水貨要睇埋人工身價

小豆嗰陣借架咋, 9g9a仲想點

睇嚟bin 到下場波

穩定地廢

咁就要買夏基美去解放awb了

係 但舊錢有幾多 轉會費又幾多到手
最驚啲窮閪 無限分期

每場波都有一兩球係咁撚樣
迷福就死撐23歲算幾好啦 間唔中救世
仲想要求佢點

買隻廿八九嘅右閘啦
好似telles咁有戰術作用
買完夏雞美我諗awb好快走

得查比亞

效能係差啲架喇, 反正普通打下機 i7都夠做, 再唔夠咪用錢搭救上i9

簡單打下機無謂搵自己嚟玩, 年紀大無心機做電腦工程師架喇

有5600x，i7仲有咩存在意義

買到佢馬仔放得架喎

依球般都好曳

如果唔係鳩吹越位

用青訓算

半場前痢果個單刀

第一場算唔錯，下季借出多一季，之後就可以挑戰AWB

呢場啲球證都算得上垃圾

琴晚旁證有好多球都唔敢舉旗
有幾球好明顯
最後好遲先吹

會唔會比時間廢福浸下d進攻意識出黎

大戰有壓力，反正有var，寧願唔做好過做左比人話偏幫某一隊

而家不舉係正常 唔想斷你進攻
反正有VAR睇

有var 之後都有咁嘅情況
寧願比比賽繼續之後吹返轉頭

可能踢翼出身，意識係差啲

買夏基美做主力就正，仲後生過AWB

咁唔好一d吹
一d又唔吹啦
awb比福越幾個身位又唔吹
上面馬仔又吹

高普係咁屌話我哋琴晚泊大巴 打反擊

是但啦
班猁狗都屌佢on9又瀨3瀨4

遲早變高狗

而家係叫廢中

咁鍾意攞住個波 你拎埋返屋企囉 我淨係要3分

菲臘仔去幫碧咸手
遲下有冇機返一隊做教練

唔該龍門球唔好再開短啦

韋太子

摩佬

摩蛇好野

防守都係一個戰術
佢自己攻唔入賴地硬

既然咁鍾意同人對攻開大
咁雲迪克斷腳個時就唔洗喊苦喊忽，換多個前鋒落去咪得囉

其實Awb又冇大家講到咁差
佢防守真係咁唔掂咩？
佢最大缺點係打閘唔識助攻

Jesse Lingard is desperate to find regular first-team football. Solskjær is sympathetic to his situation but is keen to keep him at #mufc this month. Marseille, Porto, Inter Milan, Nice, Tottenham, Sheffield United and West Ham have registered interest #mulive [@RobDawsonESPN]

Tottenham

要等佢用殘猁而家班人先得
俾佢換到班 猁個種踢法都幾難破

龜梳般食多張黃牌就要停賽

對佢有信心既
始終長遠黎講戰術都需要有變化

下場唔攞牌
就可以十張先停兩場

下場攞 足總杯可以清？

Nottingham ja嘛

今季佢地前鋒都成日啞火，又冇左神秘東方勢力既幫助

Ole may be keeping an eye on suspensions, too – with Harry Maguire, Luke Shaw and Bruno Fernandes all one booking away from a ban.

Should any of them be cautioned at the Cottage, they’ll miss next Wednesday’s clash with Sheffield United at Old Trafford and, with the suspension threshold rising from five to 10 yellows after this game, that may not be a risk Solskjaer is willing to take, despite the trio all toeing the disciplinary line on Merseyside.

係未踼埋富成就黃牌清零

菲蠟仔下一站係咪返曼聯

好過開長

開長前面唔夠頂，兩秒去返自己禁區附近
成件事仲戇鳩

開長波 福仔位都唔到 跳都無跳
對方勁輕鬆就跳走 有咩意義

熱好似真係冇哂外援位要搵返啲hg

ali唔用，用隻lin

摩狗用Lin不知幾勁
比猁撚中出36連，都係靠Lin執返球先無咁柒

摩佬有年屌返高普保守

啲企位好撚差
On ball先勁
基本功又差

龜般唔自動申請停賽 之後賽程都幾難有得抖

唔明點解爭都唔爭下

竟然去到利華

屌你老母
佢全勤咁濟
拖住班咁垃圾既隊友
仲想佢點

Lin會聽佢支笛掛

般奴換出踢少幾分鐘都屌哂老母, 唔俾佢出仲唔打柒蘇蛇

見佢帶英格蘭女子隊好似唔錯
晏晝宣布離任，啲人已經估到佢去教碧咸隊波

下場申請拎牌然後足總盃停賽..聯賽復出

Marcos Rojo’s departure from Manchester United seems very close and announcement could be made in the coming hours. #mufc #mujournal
[El Dia via @Sport_Witness]

終於躝

有普巴

下個連加特

With an average of 4.5 million viewers, Sky Sports announces to have recorded the highest audience in its history for a match at Liverpool-Manchester United yesterday, exceeding 4.049 million in April 2012 for City-United. [@MikeKeegan_DM]

可以搵普巴頂，依家開完短咪又係被人逼，跟住大腳解圍，仲要驚麥龜 冰出醜

係上半場猁狗迫得勁無位傳先要大腳姐
之後迫得無咁勁都搓到上去

踼埋富咸之後就十張牌先一次過停兩場
冇清零

可能鬼佬係咁掛
Brilliant= ok啦
Good= 合格
Average= 差
Not bad= 屌你老尾咩

包尾都有5分呢個合格分就知咩事

印象中依個rating 6分先係合格

逆蛇振作

曼 37
鏝 35(少一場)
李 35
痢 34
熱 33
愛 33(少一場)

如果愛同鏝都拎3分

鏝 38
曼 37
愛 36
李 35
痢 34
熱 33

嘩屌，好少可英超到半程頭6都有仲有機拎英超

上次都話去愛字頭啦

咪咁啦當年罷訓嚟，真曼子

佢尋日個手勢似係 “得返1分鐘完場 換嚟把撚呀”

利申 讀心神探

ROJO可否不要走

睇完上面篇新聞我瞓唔着

怎樣才算贏猁物浦

伊巴勁到

贏唔到

羊

阿森納上返上半版

幾時捉伊巴去驗尿

3月先講爭冠

訓左無睇
反福黨夠十個人未

5個都無

Manchester United will wait until after the game against Liverpool in the league before deciding what or if they are going to spend in this current January transfer window. [garbosj, TransferPodcast] #mufc

上星期既news 打完無哂消息

訓得好差

睇嚟即食翼鋒係最急要簽既位

起機聖手 撚伯

簽 返迪比 打中間 推福鳩打右 算

仲有打少3場嘅atv

鏝同阿狗都係對完軌之後冇失過波

笑死

季前無一齊訓練過，又第1季踢英超，後備+正選踢下盃賽廿幾三十場，下季再睇下點，又唔知普巴走唔走

又話批曼青訓幾勁幾貴幾有潛質， 岩岩睇u23 排下遊， 唔撚掂ga wo

買果班踢u18 elanga 係咁入波
不過俾人踢傷 屌李狗

好價唔怕放

樓下條街半夜係到鑽地

佢守傳中、跳頂hea 到呢

條友壞習慣係似住自己下路防守勁成日等個波落咗黎先守唔去搶第一點，不過呢排好似好咗少少

因為佢態度有啲輕浮
唔夠成熟

讀心師？

一個唔好彩 今晚渣士收埋撚伯皮

?????????????????????????????????????

唔好啦 今季越亂亂好

又4點

我曼D人唔係心術不正 , 就係態度輕浮

重有冇?

救救林伯

笑撚咗

青訓睇U18啦, 睇U23 把撚咩

心術不正啲fd

個班主要係u18，有啲先會打埋u23
17,8 歲打u23 算係咁啦況且u23 打得好唔等於上到一隊
福頭踢u隊都唔算勁，上一隊頭幾場癲到

首先你要知係講緊邊幾個青訓先

呢幾年keep住有人上一隊算係咁架喇

阿狗果個Rowe smith

睇心情踢波

其實好誇張福，麥湯，bw，甸軒，T，木

已經唔計走咗嘅睇袋同回歸嘅普巴，都有6個上到一隊，睇緊仲有一大堆排緊隊，真係青訓聯

你居然漏左超新星 小心俾人咬死你

仲未計 Lin P

嘩， 呢批人身價加陣加埋過3億都似， 木狗好勁

福哥1.6億

咁搞法似乎最難踢係月尾對阿狗
隨時輸撚埋

問返#707 位巴打

屌，將走之人真係完坐唔記得咗

咁用青訓係傳統嚟，關木狗乜事
木狗要睇就睇啲轉會

輸俾支那妓不如執柒左佢啦
我就好有信心贏到佢地

奧脫福咪輸撚左囉

必勝客

我地後防加中場線KEEP而家既水準應該唔會輸，問題係前面果幾件福馬綠卡把握力問題

共記依家6場不敗，贏左5場

Chong Garner

Chong算啦
好d走好過

輸完俾阿狗之後11場不敗, 和三場對鄰居李城猁狗

今季除咗開季水晶宮, 其他中下游全部嬴哂, 反而BIG 6一場都贏唔到

同以前好大反差

突然發現當年送禮勤講魔性澎拜個場又係作客猁狗

就係因為今季輸過一次
今次仲唔報仇咁報?

對我地前唔俾佢地係8戰 5W 1D 2L?

伊巴入第2球真係教材
接高波控都唔駛控
身位得住人左腳腳內檔印埋去就係

唔計啦，都未正式上到位
呢啲就睇下下季返嚟會點

福馬呢兩件柒頭真係去食屎啦
當年廢老係度都唔學師

如果真係勁u18已經比人升上一隊邊使仲留到u23

呢個真, 留得U23多數都係賣剩蔗

有料一早上一隊, 再唔係就借出去練

Shaw係摩佬屌到佢識守波

摩狗收皮啦，俾佢繼續教shaw應該收左皮

對面d後衛廢到

曼聯對shaw都算好有耐性，比著其他大會應該一早清左，唔會有機好似今季咁翻身

LIN都忍咁多年, 肥梳算得乜, 佢仲要係大傷

經典重溫 上年打猁陣容

Lin假假地都溫布萊之子，幫我地射個fa cup返黎，又係真青訓，大把英國佬撐，shaw雖然大傷過，但早幾年真係又見又無表現，仲要好似唔夠修頓果時咁sharp，不過好彩佢今年大翻身

其實上年作客都有機會入到波

而家呢2條撚頭大部份時間唔係甩波, 一係就浪費機會
睇佢2個打前同食屎冇分別

又係馬

占打到補時都跑返去回防
雖然最尾失左

佢上季之後都ok嘅
係今季食唒屎

摩三player of the season喎
上季都唔差，係多傷咗少少

鄰居隻ruban 真係救左哥狗一命

算係咁 最尾個球所有人衝晒上去先失

佢算唔算我地一直幫麥龜搵緊嘅理想拍檔

啱啱睇返嗰場精華
簡直係比人蹂躪
一年之後打成咁
SOB真係算幾好 多得般奴

張list都無埋

嗰季買般奴麥龜AWB全部即買即用

助攻1001

如果佢臨場調動再好啲
真係冇乜太多嘢好屌

今季叫好好多架喇, 仲多咗企場邊扮工

推埋1001

條粉腸上場打猁先叫做肉緊少少

請珍惜蘇Sir 最接近費Sir既曼聯領隊

大戰點都要交下戲

佢應該有搵費蛇學嘢

打工仔偶像